[提提手足] 今朝小勝係因為新任務黑警未打過 一入夜佢地就有番攻略

見中環, MK, 西灣河開始set RB
同平日旺角黑夜差唔多
佢地有哂攻略點樣逐一擊破

加上少左上班時間交通做掩護
一入夜就極危險, 唔係講笑
可預計用車快攻, 速狗落地追

守到咁夜, 不如早D返去訓, 聽朝繼續
早起鳥兒有狗吃

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

推

拉咗好多人

今晚反屋企訓，聴朝再打

早睡早起身體好

自推

自推
旺角劇本已開始

夜啦， 早d番去訓

邊有win?
兩個手足中槍喎

勝